去日本留學有咩要注意？

小弟遲啲就要去日本留學，但都仲係唔知有啲咩要注意同帶啲咩去，有冇人可以指教下。

帶定個處